星火：更改戶口運作模式

1. 由於各種因素，本平台的銀行帳戶 (HSBC: 048-857585-838) 將於2019年11月21日 (星期四) 後停止運作，屆時本平台將會暫時停止以銀行帳戶形式接收款項，敬請各位同道留意。

2. 帳戶內款項已獲安排妥善處理。我們將會以其他方式接收款項，有最新消息會在本平台公布。

3. 本法律及抗爭支援平台之所有工作如常運作，定當繼續全力支援被捕及被囚義士。

4. 在這段期間若蒙同道們繼續支持，歡迎考慮到以下網址選購物品或自由定價之禮品咭 (prepaid gift card) , 所得款項將一如以往用於義士及其家屬身上。

From 星火fb

推

重要 推

POLYU 手足頂住

曱近平

咁易跪既話，咁法案就算成功左仲有無用？

This site is currently unavailable.
If you're the owner of this website, please contact your hosting provider to get this resolved.

臭ming嗰十萬捐唔捐到？

裝修hsbc

唔撚用HSBC啦

push

星火已死
燎原失敗

捐撚爆你

地方的匯豐需要裝修

幫手推台灣戰線
【台灣出師有名】有台灣女中學生被困POLY 好大機會未成年！POLY手足幫手搵佢出嚟